李白係詩聖，蘇東坡係詩神，咁杜甫係咩?

杜甫係疑人

因為疑人盜斧

講出黎連自己都忍唔住笑

不錯

詩甫

未睇過周潤發?
一個叫神一個叫聖, 剩係嗰個梗係叫俠啦

詩俠

頭兩句都不以為然 睇完第三句就老尷非常

我仲以為你會話佢係「詩甫」

你呢個仲好過樓主

樓上成班契弟同埋樓主冇文學知識，唔好出黎獻醜

我睇完都R頭 李白幾時變左詩聖

唔理真又好假又好 拎維基出嚟做reference真係好唔明智

柒到冇眼睇
樓主係詩佛

鬼

上堂啦樓主
唔好玩手機，會比人捉㗎

夏春秋先係詩神

小妹讀書少

認真答你

杜甫係詩聖/詩史

冇創意